食食下桃有條蟲爬出黎可以點做

.......已經食左九成落肚

呢種蟲仔會唔會消化唔到，唔食果肉內有無

我同你頂10秒
樓pig帶埋老母走先

邊個度好多蟲蛋蛋，恭喜樓主

食埋條蟲補充蛋白質

消唔消化到消化到既話無乜所謂

怕消化唔到,

係咪royal級先
唔royal唔食

飲杯熱水冇事

有蟲即係有蟲卵
仲要個桃已經食到七七八八
即係啲蟲卵都食左唔少

所以最好食埋條蟲
等佢地可以一家團聚

樓豬下世小心啲

有道理,問題只係飲到37度左右既人體溫度,應該殺唔死

狗桃

條蟲應該唔識游水

飲烈酒
利申 9up

我放生左佢,始終係一條生命,不忍屠之

可能入到落肚俾胃酸酸死,無事既

熱水殺得死 你胃酸都得啦
洗鬼飲咩熱水 睇你過幾日係咪屙到仆街啦
係就去睇醫生啦

唔識飲,小小啤酒都會面紅,目前接受到既我4-5度既伏特加汽酒

好有營養，比精蟲仲好

有無酒精搓手液？

不過，李先生指水果內的蟲通常都不是害蟲，即使不小心吃了，亦不會對身體有害；反之魚生及未熟的肉有蟲，那是寄生蟲，可侵入人體造成感染。

仆街冇慎入

食左條蟲，掉左個桃

條蟲聽朝去公園餵雀啦

呢d就有圖

無事嚕,一天光晒

我上次都係咁，又係呢隻蟲，好彩未食前睇到

新鮮生果好難冇蟲 正常

準備條腸生哂蟲

屌你唔識慎入？

精華係晒條蟲到
唔食條蟲等於冇食過
建議樓主趁新鮮食左佢，記住𡁻爛吞

恭喜樓主好快得到蓮蓬

有幾驚呀,我食左都無事啦

盡可能都唔殺生

樓主啲桃邊度買

桃好似係最常見有蟲既生果

屋企人買,可能係D街邊檔掛

過多幾日你就屎忽痕
啲蟲生完係你屎眼到爬返出黎

樓主下次加返有圖慎入

放返入去

又唔係半條驚咩

桃要訂，咁啲蟲洗唔洗訂先有

一定唔係ROYAL級

食之前有冇洗過

我真係驚有迴蟲果D,所以向來唔熟唔食包括魚生都唔食,有無咩野杜蟲藥推介,我長期偏瘦

高溫燒蟲

批左皮啦,勢估唔到佢係粒的度爬出黎,唔睇真D都唔知原來係蟲

食埋佢 再清腸胃

屌你咩 高清大圖

下次食之前睇下個「定」爛咗就會有蟲

放條鹽蛇食咗條蟲先

無農藥

Bear Grylls : There is a peach on my worm
蛋白質

Royal級蟲蟲

批咗核先食嘛

消化到

植物性蟲食落肚一律會死，唔洗擔心

高清大圖
依家食緊飯都覺似一堆蟲

唔係見到得半條咪算好囉

水果批發和興欄負責人李瑞祺表示
靠賣生果搵食既點會倒自己米

如果真係食左....九成比你消化左...呢D係果虫...唔怕的...如果會死..D小鳥日日食佢地死晒啦

唔怕, BTW 食多D維他命B

屌你 慎入呢

剪指曱先

你咁做你一定會落地獄

RIP

請參考人在野

你食左幾條啦

會有寄生蟲

果蟲食你唔死嘅
年中你都隨時食唔少菜蟲啦

聽日食隻雞去捉蟲

應該唔止一條

證明冇農藥

樓主R.A.P

Pk我食緊桃睇你個po，嚇親

點解會有蟲
係咩蟲
以前食大樹菠蘿都有呢啲蟲

下世小心啲

識食一定係食埋條蟲

後日食隻老虎去捉雞

多數果蠅

條蟲有爵位

養大條蟲

食埋佢，有豐富蛋白質

Ewwwww

食埋佢囉
一家人最緊要齊齊整整

咪證明你粒桃冇農藥純天然囉

試果，證明無乜農藥切走蟲食個位/粒核（條蟲其實都係核附近）繼續食

比我我就食埋條蟲

想嘔

諗起塚愛套戲

下次記得買royal級

好juicy樓主試下食

royal級蟲蟲

日本桃？

唔係咁小氣吖.....佢個胃有幾大姐食得你幾多喎⋯⋯！

飲夠15支就等同用75%酒精幫個胃消咗毒

冇農藥 正

邊個話食桃要開燈.......！唔熄燈唔L好食桃！

RAP

証明無農藥

好肥美食埋先
royal級蟲

我有個朋友5年前都係咁﹐佢今年如果在生既話都35歲了

咁咪飲100度囉

樓主可以幫條蟲孵蛋

你點忍心見到佢地骨肉分離
食埋條蟲等佢地一家團聚未幾好

往往都係呢啲先有1080p 嘅質素

條蟲嘅爵位係巴龍（Baron）嚟

DLLM🤣🤣🤣😂😂😂

食花塔餅

見到個時有冇打左個突呀？

好old school

Neutrinos!

又唔係見到得番半條蟲，人冇事